「釋放被捕人士」係指全部示威者，包括勇武！

見到有人話和平示威可以放，傷人唔可以放，真係火撚滾

呢壇運動根本就係官逼民反，點解用武力就抵坐監？點解你哋可以享受勇武阻止送中通過，但係落手嘅手足就要受罰？

重有，和平示威唔應該拉，小學生都知啦，又駛鬼特登搞成一個大訴求？由一開始，「釋放被捕人士」就係指所有對抗暴政嘅示威者，包括和平同勇武！

當日612阻止送中招致嘅暴動罪要免除，之後所有以武制暴嘅義舉，全部都應該要免罪！如果唔係又講咩「釋放被捕人士」？

傳送門：梁家傑話輕罪先赦免，唔該連登仔入去教育下下佢

係指所有政治犯
包括2016年嘅梁天琦

1. 嚴重傷人
示威者算係既一隻手數得哂
黑警有片既單單都係

2. 哩種論點大把人講過
包括19，老燒
唔通19又係出賣

多次衝突，警民仇怨利息大量疊加，即使成立獨立調查委員會，旗下可能也要就不同事件，分設小組，分別調查，工作量極為浩大，曠日持久。但至少可以讓社會各方都冷靜下來，讓時間沖淡創傷。

然後由退休大法官領導的獨立調查委員會，可以就控罪問題，作出推薦（recommend）：少數證據確鑿的暴力者應予起訴，包括在騷亂中蓄意破壞公物、向建築物縱火、或在混亂中搶掠店舖（若有這類行為的話），但大多數警員和被捕人士，鑒於風暴是由「不撤回」的原點引起，建議不作刑事追究。

這不是尊重法治與否的問題。而是事既至今，若起訴一千數百人暴動罪、刑事毁壞罪、襲警罪、縱火罪、公眾地方行為不檢；但一名警員也不交出來追究，在政治上，你以為風暴會平息？是否因此而又搞到引用基本法 18 條或緊急法例暴力讓升級？[/quote]

Tui

推呀

所有人都要放

左膠由頭到尾都當勇武condom

好心認清事實啦

梁家傑講的重罪不赦
實際攻擊立法會玻璃係重罪

唔可以享受完衝擊者反惡法的成果後走去出賣人

飯民對示威者破壞公物就堅持追究
想問呢班人有無幫過遭黑警輪姦的女仔出頭

唔好成日講陶傑,老解單野都睇到條友幫中共放料,同現在唔係拜偶像

左膠駁唔到仲叫人聽日出去被捕 不了

記住啦 聽日做野你就係鬼

手足一個都不能少
邊個話勇武手足不赦嘅，光復後必遭清算

先易後難

勝者全取，我地輸就入集中營，贏就係建國英雄

總之，唔放人就保證鬥足三代，絕不妥協。

果啲咩有冇得傾，態度變唔變軟果啲，一概唔撚知，放咗人再講。

議員同政客影響到部分人，但係政府怕嘅絕對唔係呢部分，政權顧忌嘅係果班永不屈服嘅人，會縮嘅人洗撚驚，係咪先。

真係要鬥企得硬，邊個縮先就會輸晒所有野，人有得放，死咗嘅無得返生。

啱呀
之前曾鈺成個講法：輕罪可以特赦
根本係試水溫

潛移默化等大家覺得好過冇
接受袋住先